[quả óc chó](https://sieuthiquakho.com)
[hạt hạnh nhân](https://sieuthiquakho.com/hat-hanh-nhan)
[hạt mắc ca](https://sieuthiquakho.com/hat-mac-ca-nut-vo)

Quả óc chó tại hà nội là loại nhập khẩu từ Mỹ giúp cải thiện sức khỏe tim mạch, 
Tốt cho phụ nữ mang thai và trẻ nhỏ, Quả óc chó giúp cải thiện giấc ngủ, 
Hạt óc chó giúp bảo vệ xương, Quả óc chó giúp nhuận tràng, Chiến đấu với một số bệnh ung thư, 
Hạt óc chó giúp ngăn ngừa sỏi túi mật, Tốt cho bệnh nhân tiểu đường.